有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水(286)

唔小心二百八十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

dllm

中伏

明白既 所以我有搵多啲野去令自己忙啲 做運動同返好多工 平時都返幾份pt
但搵朋友就不了 舊朋友都要返工唔得閒 識左新朋友又自覺融入唔到
應該黎緊會plan個毒撚trip散下心 上個月同朋友去完一個人靜落黎又頹左

我自己一個三個鐘內1001

其實ou nursing個reputation係醫管局同hku cu polyu差唔多甚至更好
當然 名牌效應 ulife另計

聽日要同d同事去上水玩
我plan唒 但其實我未去過

。

diu

玩咩

lm準備瞓

學唔到 唔學了
拍拖好攰 認識一個人都好攰

hku nursing

同fd相處成點？

1001

No ar本身返過其中一間
之後因為果度既pt同事介紹埋其他公司

=_=

其實我而家咩都唔驚 淨係驚佢唔要我咋

個po慢到呢

如果係真心朋友 一定會抽到時間見面嘅
唔好擔心太多 主動啲 無論係新朋友定舊朋友
我三年幾無約過d朋友 佢地約我都好少出
到呢半年我開頭主動約幾次 宜家時不時大家收工/放假都會約下
有啲野要靠自己咖啦 可能會覺得尷尬 但試下無壞啊

不知道 嚟m掛

認錯人呀

踩單車同食野 但條路線來回先5km

好好
但拍拖唔識

有無得set no notification

玩野呀

當你眼中只係得返佢
咁你已經輸咗一半

diu la sing

me trasher than u

好頹 無人可以傾訴

幫我研究la

幫我推到1001la

同佢講呢句

小豆ching 厲害

player

順便去食what the food cafe 個鰻魚蛋包飯

唔洗理佢

河上鄉食豆腐花 好平任食

可能遇唔啱人姐
拍拖始終係兩個人ge事，你點改點變都要另一半肯夾先得，所以唔好亂諗啦

。。。。。

係架 但我輸得心甘情願 最唔開心既時候係佢係身邊陪我
我係犯賤架 好似求佢返黎咁
但我唔想為左面子要自己放棄佢

有 setting較

請講

mark低先
本身無plan呢個 仲有無其他？

講左又點
佢話唔想俾假希望我

其實點分輸同贏

其實今日先見完 但大家都唔細 冇理由成日見出黎玩咁 佢地有自己家庭同事業嘛 不過我地都有定期約出黎見下既
新朋友我唔敢主動 因為真係覺得融入唔到 我好怕生保人同埋
呢啲時候我諗我會試下自己努力先 唔想打擾到人住

所有通知個bell仔點set

唔係講緊呢樣
我想講係呢個世界好大 仲有好多野對你更重要
你仲後生 慢慢會明我講咩

我本身住上水覺得真係冇野食

叔叔

研究咩

入大學

你係player中嘅player

羅太？就係目的去食

好怕遇極都係唔啱既人
所以唔係好想再搞呢啲野

冇追開post 咩事佢要走？

唔好咁強求，緣份到自然遇到

你地講緊入大學 突然覺得自己好老

我知...
但我依一刻知道我唔放棄得
我知好多人好過佢
我既世界唔應該得佢
仲有好多野值得我去重視
但我真係好鍾意佢想同佢結婚架
好驚如果連我都唔挽回 就無得救啦

姨姨

個人生廢到唔知點行落去 冇心機做任何事 想搵人傾訴又冇對象 最心底裡唔想放棄自己 但自己嘅行為放棄梗自己

如果呢班融入唔到就下一班
總有一班會融入到 加油啊

我mark咗間拉麵、腸粉、冰室、雞蛋仔
無了

冇強求過喇 中同小同個個拍哂拖結左婚 得我單身都廢事理了

Mcdonald?

好L後悔無溝一個依家hku nursing既炒散同事
識左2個星期就keep chat
又用到濕9原因約食飯
最尾過唔到自己果關
佢有仔但c緊 同fd講過都係過唔到自己果關

後來佢散左keep住a到依家
但就無左傾計只係ig互like既fd
幾個月前係mk同fd聚緊俾佢係遠邊望到我

我扮自己望唔到佢

佢對我失望心淡
唔係佢有第二個
我一直以黎成日chur 佢陪我唔體諒佢又好少向佢show自己既愛 加上我疑心極重
佢成日好驚滿足唔到我會令我唔開心
可能佢而家攰啦

好怕識新朋友 可能都係要摺摺個人調整完心態先去識好啲

點研究

dllm 又話冧牙嫂

Just 1p

頂你呀
佢地早結婚咋

kfc better

b5 19有乜水泡

Bookmark先 學野

結埋婚

咁你宜家對象都唔係佢
無需要後悔咖

我會唔會係全post最大

唔係件壞事 唔好太耐就得了

開個記者會

有無挽抖畜

多到食死

x2

不如你話返我知有咩好食 咩雞蛋仔 廣華冰室？

有冇30?

唉 我好易就頹 正負能量比例應該係2:8
心情成日大起大落

準備有免費午餐了

更年期

其實我冇咁老

仲有咩好推介
搭成2個鐘車入去玩一陣好on9

冇喇痴線咩

放牛

要飲太太口服液

咁25呢

差唔多

有冇諗下改一改自己啲性格 唔係下段感情都好難搞喎 我聽一聽都覺你男朋友好攰下

我都係google咋
麵家山下 (日本拉麵) +食豆腐花 + 廣成冰室 (冰山紅豆冰) + 明記腸粉 + 潮食(椒鹽蛋雞蛋仔)

我00后

上嚟9up會開心d

此話何解

我越緊張佢就越chur 啦
同埋我之前一直唔知我錯
而家先知
唔想要下段感情呀 淨係想要佢咋

不要，you no need to care with people say

掃藥房可能開心d

me 1:99

聽日整啲好嘢食畀你睇啦

后你老_！

有時候 有時候

我都覺得你係最好人嗰個

早晨大家
小弟老膠
多多關照

又諗起呢幾年同ex去台灣嘅畫面

ok la唔算老

老膠最愛食野

呢d之前既事啦
會諗會後悔無溝啫係唔係最重要

最重要既都係牙嫂唔好唔彩我

但係我就係睇唔透 所以今日都係未搵佢
明明同佢講左 我等佢考完去玩

死𡃁仔

大家傾緊啲咩

me1:999

一切有盡頭？

你好

放低道德觀念個人輕鬆啲

我會相信一切有盡頭

安全套牌子

你做咩走左過黎

唔係咁易架葉師傅
我多數都係見到有話題想覆先會搭嗲

TL我好仰慕你

Totally agger

係呀 多

你好似不嬲都唔用㗎喎

係咪架

冇嫁
邊有咁撚易吖

冇啦啲識嘅人喺曬度
不如喺度相認算
唔想麻煩

我都差唔多ga la

多謝
All lady trying to kiss me

唔止佢走過黎

好L易

sor lor 毒撚無機會

做乜撚

其實冇嘅
有負能量咪上嚟連登放囉
連登歡迎你

我要down app狗衝了

唔好20扮25呀

仲有你

讀U唔炒散幾時炒

係咪年輕野黎 唔識喎

你又黎

而家可能研究緊唔同味

屌你咪踢爆

塵埃落定你都識得好多人喎

連登都係花生地
放既負能唔係咁啱有人肯接收既

這個世界沒公平也沒報應 不要一廂情願

呢邊比較年輕

老屎忽

偽毒朋友多

我會相信 一切有盡頭

咁後生
我好驚

嗰邊全部都老野

咁橙
嘴都爛

多女女d

怕自己太老

好掛住你 好想你返嚟我身邊
但現實係唔可能
唉屌 少少灰能量 要去瞓了

驚咩，都係2字頭

大家都走撚曬過嚟
好耐冇見呀

要轉檔

咁多人都識接

一死就完

到底有幾邊

20同29都2字頭呀

冇咁好氣逐個叫

潮食好似未食過 新野黎 豆腐花都未食過聽人講好平 山下同廣成我覺得有啲過份吹奏

我想戒賭但停唔到
保守講咁多年輸2/30萬

首歌咁正

害怕悲劇重演 我的命中命中

又話研究

祝師兄小食多餐

啱ar, 所以唔洗驚

心境年齡難講嘅

咁多年先廿萬

咁有冇人識
從來

你都無講研究啲乜

我老豆輸左層樓咪又係繼續賭，算把啦

佢岩岩考完試但我未搵佢

因為考試期間 ig覆佢幾次story佢都唔覆我
有次去飲野 我講佢威 扮夠18佢無耐del埋story tim
不過都有whatsapp講過佢考試野既
但唔覆我閒計 考完又無搵我

搞到我唔知點好 係咪煩到佢啦
佢考完都有同唔同fd去玩嫁

b5 19 入大學

站務台單機放負囉做咩姐

後生有後生好 成熟有成熟好

點解賭？

好多舊人過嚟呢邊姐

你係咪第一次拍拖呀 依家冷戰定咩環境？

有得解架咩？

有幾後生
大家都二字頭
不用分那麼細

過大海?

我希望我重係20歲

點解你要呼吸？

心境上

都唔知有乜其他野 因為目的係豆腐花，但無理由咁遠入嚟淨係踩嗰5km食嗰幾碗豆花
去元朗嗰d又原來好遠 紅van好似都半個鐘

有女都唔到你同我溝啦

因為要能量

發個好夢啦

永遠ge20

肯定係lady嗎

勿屈

冇試過 係咪可以

但其實我打係自己private ig放仲好

唔係啦，我未出世就開始賭，我依家廿幾歲人
依家仲要學人按樓賭錢

我年年18

烘底開邊

個鰻魚蛋包飯食過
好撚濟

輸錢皆因贏錢起
心癮
唔賭唔知有咩好做 賭先搵到啲快感

咁kick手

炒粉啦鐘鐘

20個年咩都唔駛煩

趁佢唔係度討論下

肚餓呀

on9

牛奶公司？

咁你同自己賭你戒到賭
賭輸罰自己儲一萬
好快戒到

聽到有人嗌我

佢唔我啦

好 咁我走先

相聚離開 都有時候 沒有什麼會永垂不朽

仆街 你又學人mon po

依家咪20lor

越美麗的東西我越不可碰

陣間佢唔要你

無啊 咁啱上嚟就見到

點知拎返果一萬出黎賭
好難戒

純粹係為入大學？
咩electives? 有無m12？
19分科大都入到啦

三十先驚啦

你咪聽佢亂講啦 佢20歲左右
(可能實際年齡大約兩歲)
真係超後生超靚仔 大把人溝
利申：同佢飲過一次茶

phy chem econ m2

你又有道理 變返做𡃁妹

佢理撚理我咩我呢D小薯

真

成熟一啲都唔好
好多野煩

可以唔踩單車直接坐小巴食

B5 19分因為JUPAS揀得衰呢家要讀TOP UP

你兩個

後生靚仔20歲係啲kpop男團黎架啦喎

枝煙唔好以為我唔認得你

咁睇怕半日食唔到咁多

永遠的0

肥婆都係lady

係咪爽好多

但可以睇化啲野

asso 上 topp up?

TL唔食女

咁又係，我地冇人要

ig單機都可能俾人report

都係既
但返工俾個99年女仔話我老 我好傷心

係

佢賭開邊樣多

不如你打唒predict嘅grade
聽日幫你睇

想返，有無位

好似排好少少我會入到EDU

有冇咁可憐
經我測試係冇既

橙
俾多d嘢佢做

開黎見我

吓我未到二十已經好撚多野煩
絲打好撚幸福

搭2個鐘車食豆花，不了
踩單車起碼叫有d野做

澳牛嚟

3343 3444 phy chem econ m2

靚仔唔怕認啦
阿淇

馬、波
每個賽馬日，咩撚足球都賭
日乙、德乙都玩

番工嗰度最細係我

佢話返多一星期唔返

你點止20

咦你get

個時唔煩讀書又唔駛養家呀嗎

有無試過澳牛最正既問候先

又屈，仲要改d咁似ge名

估到，on9先去排隊加受氣

識frd asso過4

我都係

咁呢樣煩
不如去戒毒村住

機會黎啦

好耐冇食
依家啲夥計仲屌唔屌客

冇啦撞唔到更
我呢星期返第度

其實我得個講字

同我個成績一撚樣
CORE都係3343 不過我ELECTIVE就 5(ECON) 4(ICT) 3(GEOG)

有錢仔飲茶

姨姨唔好嬲

多謝 早抖

我phy chem m2 ar

姐係你真係諗住咁做？

去我推介個間 你上openrice睇下個飯幾好J先

點解我冇呢啲運

有負能量就擺係到啦

我淨係鍾意一個人，佢叫Francine

其實可以邊行邊食
冇plan就是最好的plan

頂呀
我曾經都公司最細架

兩年係咪多數上三大？

禾受

我要

都有風景可以影下既
仲有大水管影
d ig打卡熱點

幾多年前ge事

女神近排做咩玩失蹤

唔係啦 個妹妹都幾可愛既 同埋幾肯做野

不過真心排JUPAS 點都唔好放OU 除非你想讀

好 thank you

有＄top up 唔錯la

party with tl?

睇化左人生就無22鳥

問題冇

小豆咁熟嘅

沒有

咁就慘啲

唔洗扮
俾我都會咁做

句句都攻擊
兩年前

想同邊個玩到喘氣？

我又試吓先

跟住做唔掂屌鳩佢

從來都沒有

仆你臭街 以前條含家產教畜叫我ou中文系，其他同分入cu engine

呵番
都唔係好耐姐

可以出家
成熟啲處事圓滑啲都好既

咁夜上水

我唔係煩呢啲

唔屌人

些牙下

冇喎
一啲都唔西
好出奇

呢度好似越夜越熱鬧？大家係咪開緊party？

大大力

嗰日落雨唔洗排

跟住走個年啲fg入職已經細過我

做咩改名

唔屌呀
我食得幾開心

因為我中1001伏，佢地恥笑我

豆花食過2次昨 無踩單車
水管都無去過 知咋
少去上水

ys
with tl

我冇事咋 唔知你架

笑4

心動不如行動
行動皆因性衝動

喂 點先叫緊張一個人

有禮貌既就唔係澳牛了

有冇人叫你姨姨？

試着説豆腐花不要説豆花

咩都幫佢諗先
同埋no喂！

冇 但佢地好恭敬

有無之後笑5笑6笑7？

曾經

不停睇住手機睇下佢有冇覆你message
佢冇覆你電話或者message你會驚佢出事
你會在意佢點樣睇你
記住人哋嘅重要日子例如生日

唔好屈我

我識有人兩年入開大

past tenses

留名。好多嘢諗瞓唔到

對長輩咁？
咁同叫你姨姨有咩分別

諗咩？

可愛地話你老

邊個人冇過去！

人之常情，我明ge

挽回緊一段感情 但有心無力

冇呀我入返ugc

messi Ronaldo

頂
咁我啲野熟手佢地請教我之嗎

I just wanna have some fun~~

講到我咁衰

有話你咩dllm

夜唔夜都唔開心

咁之後有冇變fd先

駁唔倒？

加油 至少你有心努力挽回

呢個真

好啦 cyin已死

膠巴

冇左個刺激
人生唔好玩

冇喇，我一個月後lastday左

抵屌

送碌假狗過你

姐係我唔係想咁諗你
但大家都成年人啦
我就唔多講啦

兩樣野唔同既
都可以有刺激既野玩

用花灑喇

真係冇 大家都係打份工

冇

咁變fd就幾日ge姐

pro

得ga la, 心照啦

但我見到佢咁嘅反應 個無力感好大
同埋一諗到佢已經唔係我愛嘅個個佢就好猶豫

細食可以兩個人share 一個人食就爽啲

但呢啲都過左去喇！變成更好既野！打不死
加油啊

可能我日日自拍碌鳩然後放負
admin都頂我唔順

有啊 仲笑到9

你緊張佢囉

Admin可能廢事睇

唔好嬲

落單1999西面算唔算

你又啱wir

唔係成日part到所以都唔易變fd
同我好慢熱

都算既
以前會屌諗咁耐

梳囉

邊母女

冇一齊食飯咩？

膠開

撚狗唔刺激了

你大把啦

屌你嗰個花灑水柱嚟

冇啊
頭幾日有啲senior 啲既同事一齊食

嘩你好狗

過左去喇
更仆街嘅喺前面等住你呀

終於live到

按摩功能

admin自卑

渣ga

咁你想點刺激

大佬呀 緊唔緊張一個人都要問嘅
覺得一秒唔理佢好似少左忽肉咁咪係緊張囉

吸取經驗 好易過

吓係嘅咩

屋企有野煩x2 有病又唔去睇醫生

準備瞓，好眼瞓

人家鬼佬黎

leo gor幾時訓

你唔係冇試過呀嗎！

眼瞓

情同母女

夜了快去瞓
我都要去沖涼

屌，我竟然笑左

眼訓

做咩呀小豆

12pm

又加時

車厘龜
水柱巨炮

留名睇分享

唔俾新同事係仔既

12am

好

好耐無見

唔想睇

送你上西天

你食屎

好似以前咁
日日講野得罪人
日日都同幾廿個人開戰咁
係戇鳩嫁喇
但係呢啲先係青春

咁夜仲唔沖涼？
唔怪得我隔住個moon都聞到陣臭味啦
快d去

格仔咁都贏唔到

天光了

係咪掛住我先咁

婆孫

好on9

好易成為一個再冇火嘅失敗者
我唔想咁

點解呀

hi Japanese west gd?

唔係呢啲
係有啲突變

好掛住

ok, 母子

m記出果2個包都出局了

鬼佬實睇得明廣東話啦

半打 唔駛找

有無笑埋右？

青青瞓未

唔敢訓覺 好驚又夢到佢

後生仔

唔多掂 下次再戰

冇呀我細個食係細到小一二三
啲叔叔錫住我嚟serve

順便笑埋個右

好學不倦學埋廣東話！你識咩！

你攰就會自然訓架啦

母子啦咁

夢下我

希巴呀

想針

jed thx

咪搞佢

想搞就搞我啦

佢地點解唔係鬧你死𡃁仔仲唔落單

我唔攰 但聽日要返工..

好彩唔賭波

no

未呀 你訓啦？

why

夠鐘食早餐咪食屎囉

到巴西了

準備瞓，陪我？

我𠝹自己𠝹到把𠝹刀鈍左
唔好屌我住我控制唔到先會咁

打完羽毛波唔想郁

i need u

一個鍾推咗一半

搞咩

雀仔好耐無見

你依家都可以試下架 但後果唔同左

world don't

唔好做傻事，唔值得

4點有麥當勞早餐

𠝹下第二d野啦

唔容許呢件事發生

你都係食返屎啦

佢寫乜？出唔到Ｄ字

點解
有前車之鑑喎

4:15？

我最like羽毛波

快d去沖啦，4點啦

無做傻事
但𠝹完好爽好滿足

收手啦好嘛

又輸波
唉，以後都係唔買波喇

我諗起之前有條片有個人做左個動作之後係咁cap但佢個頭周圍key嗰條片
唔知你知唔知我講咩

你老野呀行開

幸福關系

例如呢

想打

𠝹刀係無辜架，同我放低佢

nvm

光得好

沖喇
唔沖就天光

做乜呢排咁口臭

我重係少女黎

你仲衰過我

Hi 初戀ching
我停唔到
見到有血就好開心

要番香港了

為左你，我可以

乜刀，我出格仔。。

我都想打

發泡膠 紙皮箱 可以捅埋添

唔要！

打完咁耐都唔沖？

錫完你就咁了

不如你𠝹紙啦

巧mean

想桶自己

50路痴女

返到香港繼續屌女

𠝹我啦

我夠做你個仔ga la

好似有印象望過條片
係咪有新ver啦好似
前幾日fb見到

啱呀

咁都mean

初戀係hurt 啲 但就算你𠝹手都冇用，佢又唔會care,你又唔會好返
何必咁不智去傷害自己 .

聽日係咪放假

細蚊女

老少女？

無血
其實最辛苦係結焦好痕

想下好了 唔好捅

點幾返到屋企就一直玩電話

唔係呀佢地撩我講野

go, 唔go打pp

我20路

唔好做傻事

出現了 mon po

我係好人來

錫左右腳腳指公？

早餐係屎屎

多謝你仲記得我
但可唔可以唔好再做你做緊嘅嘢
想見到有血 不如去捐血 咁仲實際

生你唔出呀咁大份

正屎忽鬼佢

銅皮鐵骨

你對腳真係好臭咁

其實係𠝹完自己開心
唔知佢會唔會care啦
但明明佢仲鍾意我

個啲係老女人 我唔係

希巴離棄我

你地都係無辜，𠝹我啦

我都沖 不如一路沖一路打pp

而家仲玩會死

係
我認
好唔成熟

劃手jm9

jj

王座決定戰

紅日

乜你原來食開呢啲做早餐

要刺激呀嗎

當你冇成功過你就明

我有捐過
但我本身都無乜血成日暈

真 沖涼唔洗腳

你開心係因為會期盼佢仲會關心你
不過佢關心你又點

最like羽毛波+1

咪就係，你𠝹豬肉啦，順手煮埋俾自己食仲好

邊度有...

你又唔無辜咩

有無咁旺

60路

你扮咩你直頭唔洗

可不可以努力跨過佢

喂呀！

時日太快 ………

咁你仲𠝹 收手啦 別讓血白流

又放

其實我係𠝹大脾
廢時俾人見到又俾人關心

少女都可以有孫

TL 約打羽毛波好過啦
咁多人like

好攰 越積極做任何事越攰
人生仲有意義？

咁我會成長ga ma
媽媽你有冇讀書ga

奶埋佢吖笨

契個啲呀

你約牙嫂去

髀，小心中大動脤ar on9

痴線

唔係
未識佢之前我都無咁

你試下聞下我個頭

Lm!!

格個劍先

不嬲都無

正氣呢

𠝹完豬肉再𠝹自己

火花四淺

初戀

你成個哪咤咁

實係隨手搵到啦

不了

約打羽毛波最正係可以男女一齊玩

不啦

流少少血唔會死
我好犯賤呀好似求佢咁

唔

咁點解分手啊？
屌 食嘢 做運動 搵朋友吹水 就連飲醉都好過你咁樣

係犯賤其實

劃到花曬

落垃圾房搵實有

點解 嫌棄我嗎？

有無咁易
中左就好

mi mi fa do la mi mi fa do la咁嘅音樂

唔準用喂呀！！！！！

爽

唔係劉德華

都已經冇話打完茄輪

約炮都男女架喎

就算你死 佢左就唔會返黎你身邊 不如放手啦

聽日去邊到威

怕整臭你個頭

老處女

實可以憑bgm搵到條片啦

唔想講啦
越講越傷心
無frd呀 我趕走哂關心我既人
唔飲得酒要返工

約炮請返成人台

唔好咁啦

唔怕 我五日無洗頭

我知 咁又可以點姐 心甘情願

可以製豬紅

沖涼啦媽媽

拎卡嗰隻

約釣魚呢

內側界深啲就仆街

初戀都理性過你，真係收手啦

為咗條仔咁樣 你睇下靜靜，佢咪又好好地地

放唔到手
如果佢係唔鍾意我可能都放到

留係屋企瞓

....痴撚左線

人紅

或者考慮食豬紅

去啦真係
你夠話瞓

佢唔只係好地地，佢依家應該風流快活緊

4:15 with青青

邊訓到咁耐

唔係內側呀
屌 想𠝹喎
係邊架大動脈?

咁點解要
明明仲有機嘅話

火 腿 切 絲

呢個禾ok，不過唔識

配合返你嘛

聽日應該@hk

嗨

其實我好癲

其實自殺我都明白點解有人咁做
自殘我真係理解唔到

咩嚟

冇錯

食開青瓜味傻片

我尋日9點瞓到今日10點起身食少少嘢再瞓到5點

咁一定有佢嘅原因 唔會無啦啦分手 你就信佢最後一次 分手係為你地好佢先咁做

睇唔出wor, on9就有你

我知係我犯賤 咁我都唔想架

刺激得嚟留條命仔破埋個處先

佢條件咁好 過返d本應deserve既生活姐

介紹下 邊到買 未試過

我都唔識，但可以一戰

咁你仲

仲未病好？

我痴線但唔會唔沖涼唔洗頭

手嫂

唔開心
孤獨感會殺死人

你要繼續我真係尊重
我只係想講一個fact
你點做佢都唔會返黎，人係無辦法回到過去既

大6

有人13做媽媽 26做婆婆

去左行山

釣魚其實好玩
但傷害動物

行山with me?

傷害

無$買桿

唔敢自殺
我都唔知點講

喂又唔畀 喂呀又唔畀

with fd

唔好傷害自己 搵其他方法發洩喇

魚場有得租la..

認同

我係on9架
On9在相信依個世界有愛

我唔洗頭淨沖涼唔洗腳

點都放唔到手

點叫都得
唔可以出現喂！

唔好喊，呵番

咁大 邊間

其實每日食豬食牛食羊食魚都傷害
此乃原罪

唔G,9up

其實我都鍾意d血淋淋既野
但自己既血咁撚痛就不了 變態

咁熱 無中暑咩

已經大家咪叫你咪劃大髀，唔係有愛？

人就係原罪？

都係一種發洩方法姐

你不如封左塊閪佢啦

時間耐左你就自然放到手 你停左𠝹手先

有新歡唔要舊愛喇
食傻片唔撚雀呀

車

怎麼可以將手腕忍痛劃損 腿也不要劃

差d
曬4
今日虛脫咁

牛扒一定要生生地

腳趾老泥

leo gor真心救人

我記得有人講過咁熱所以唔行山
跟住轉個頭就同friend

美極

屌 我唔鍾意見到其他人/生物既血

信號王

咁唔同既
我覺得食肉就必需既
釣完果d魚又唔食得先on9

就嚟冇火
以前衰左就好努力好努力老閪都要得返
柒多兩次真係會諗
不如蒜狗掃把啦

cyin

晚上大家好

有無黑到

呢個世界係有愛，不過無我份者

好嘢來

無知的小孩

u just made the list!

女神嬲豬啦

應該有

係既
但連屋企人都唔關心我 由得我死
個friend唔理我 由得我自己一個
我真係唔知點個

牛扒。。。

仲強過肥仔條頸呀我啲老泥

咁時間耐左我都會停到𠝹手既

一晚死晒

點解無你份

大動脈喺頸同大脾
再深啲吖
就死嫁喇

媽媽唔好唔要…………

食開medium rare
有錢去fine dining就想試rare了

真係花哂
而家好似barcode咁

咁夜先浦頭 去邊黎呀

don't deserve

我

陰部有彈性家嘛

不了 (已取消

女神變左

女人唔洗頭好撚核鳩凸

冇開

人生bb

你睇下手臂有無兩截色

初戀bb

你想點關心。。。呢Ｄ靠自己ga wor

靜靜畀我恥笑咗一個星期咪move on咗

想死
係邊呀大動脈
去search下先

man我只想做好自己

塵bb

i dont care what you people sayyyy

啱啱收工。
全間bar啲同事都喺到屌新嚟個pt幾撚蠢
屌玩三公輸好多酒，wing到hi hi

焊鐵咩屌

cyin bb

咁你快啲恥笑下我

手揸手教你打

你開po 唔襯你

今天有沒有心事

lay屎？

我以為果個係新人 乜原來係女神黎架

番屋企未

好吧

咪撚害人ar dllm，你出事佢犯法ga

今天沒有 幫人mix左d cover歌

10年沒去

搭的士，好撚醉

變態到

個頭仲要勁油 勁大陣頭油味

但性格都好似變埋

完垃圾自己

上嚟較有人會關心你架絲打

有無得聽

乜pt?請me ok?

油顏色

有冇人送？

魚排

你自己岩岩先話趕走人

係 佢已經唔係我一開頭識嘅佢
過咗熱戀期

等佢po出黎 唔到我話事
我自己個首都係搭佢單 但係我未寫和音

真係有

你仲未揾到工？

原來係女神

Google左
啲人話𠝹大脾大動脈唔會點痛又死得去

變好定變衰左

女人唔係日日洗

叫7.15唔知你乜事，我今日中1001伏先長駐

咩色

有時俾人無視左
Bully

等你 今日成日係度煲日劇同打機 好廢的我

死人會講嘢？佢地又知唔痛？

誰誰誰

耶~喂呀~

記得溫下英文

約炮約唔到吖嘛

唔差咗放榜之後先。。。衰曬

趕走嗰啲係因為唔想同佢地講
屌 同個friend講啦
跟著佢話 都唔明失戀有咩咁唔開心
跟著講自己野
我同佢講我自己一個食完藥去左海邊飲酒
佢打黎係同我講佢啲野
仆佢個街

嬲嬲豬 怕

人體奥妙展

去邊飲來

咩事呀？難道係我？

好想同你玩到喘氣

有排wor

肉鳩酸

唔會5日

咩叫叫7.15

冇啦唔俾留tg

10days

好臭

sosad

初戀XXXX 咪7.15

唔明 我好stupid

紫色lor

但通常都會爆 (生產時

我又自己攬上身

乜劇？

有影響到你咩

講真一個人衝動起上嚟冇人阻到佢
想絲打諗一樣野
你話佢仲緊張你
咁你想唔想有命俾佢緊張先
想就停手先啦

瞓未

是非多

係我

嫌棄我嗎

。。。好俾面

睇字都覺得唔舒服

圖圖圖圖圖圖

男神

唔知

一百種自殺方法VS一種自救方法

念頭開始化為行動。他借書尋找人體大動脈，企圖找出理想的自殺方法。「在大脾大動脈位置，只要精準地切割，既能保持意識，同時不會痛。」醫院處方的安眠藥也不放過，他曾經一次過服食十幾粒。「但安眠藥已經很醒目，即使吞足100粒也不足以致死。」他甚至實地考察地鐵站。「多數港鐵站都已安裝月台閘門，惟獨東鐵線。」他打算跳軌輾斷自己頭顱，器官捐贈證都已隨身攜帶。

一

你嫌棄左你自己

咁不了

冇，揀左點都要食埋佢

訓

上堂釣魚就得

瓜b

真？

粉仔

搵另一個fd講啦
實有人明掛 我諗

有人鍾意痛感

未完呀

咁你𠝹手都改變唔到啲咩，你自己知架
搵其他喇做下吧

有無掛住我

好舒服

但係我而家日日都好辛苦
今日除左食飯沖涼就全日係張床度喊

你咪係

可愛？

都係你最好

短髮可以

覺得比人𠝹爽過自己𠝹

不嬲咁叫佢好耐。。。

不嬲

我睇唔明，其實咩事

咁撚笠點訓

參見皇上

唔G

屌 on撚9
諗起就嬲
自我中心到呢

少少真

孤獨感殺得死人我死撚左九萬次啦

你搵比我

叫佢界你

算，瞓

唔緊要啦 止下渴都好

介唔介意我後宫佳麗三千

光頭都可以

我ok嘅 反正上得黎歡迎大家點叫
mk kit 初戀 7.15 全部都可以

十四歲媽媽
日劇

叫佢𠝹我

咁你釣膠袋囉

被打敗得太多
但係重會有希望架

掛到流口水

咁可能人地無諗到你又劃手又盛

幫你開定左個冷氣

有比較姐 不等於其中一樣是好

唔知呢
如果有排我無上就可能死左

13做唔到媽媽 所以26唔會做到婆婆

你有鬼咩

唔好呀

扎邊

有無攬口水肩

你已經係

少釣d就算了

這是一個個悲傷的故事

咁你食菜都殺左棵菜嫁啦
唔好食吖笨

讀左nursing你就知

無問題 最緊要你開心

你做咩

你係咪長髮及腰果d

係乜野
我沖完涼你都重未瞓

叔你老母 我有玩ig ga

佢知呀
一句都唔撚關心我
真係friend咩
同其他人講話我不嬲都係咁
跟著唔理我
佢有事又逼我陪佢
我都on9既又會理我
咁我有事呢 邊個陪我呀

我怕熱唔跑住

有三千隻鬼

腿腕

無鬼 全部華人來

冇人陪我瞓

無啦 唔用呢啲 仲細咩

死左都唔係啲咩壞事

叔叔已經侵佔ig

美極食頸嗰啲

Mk Kit

識多d fd lor e.g.識下7.15 cyin

無咁長 去到胸

快撚啲嚟，好撚忙，無人返工。

我地理你 唔好再𠝹啦

你唔jealous？

咁食屎啦

邊敢

泰仔黎

dim watch live

cyin其實真係好關心人架

呢家係抖音喎

女同事
落車吹多半個鐘水先

青青呢

小豆

佳麗講緊女

唔開心呀
好辛苦
唔知幾多日無好好訓過
就快折磨死自己

圖？

乜工？

頭髮短又得罪你

連登有愛

我介意但你在意咩

番屋企瞓啦

個個都bully我

同老細玩三公喳，唔自爆了。

又嫌棄

食撚左屎

不了，我有老人除

佢中中間間...

鬼仔黎

泰國興人妖嘛

做咩姐你

你地鬧交

睇下係咪同事姐

你是誰 點解識我

地方的媽媽正在沖涼

dim bully? add 下cyin ig lor 出嚟聚下lor

你講一聲我就會斬曬佢地

做咩ar

佢啱啱提起你

我果時都失眠成兩三個月先正常返 日日78點訓 雖然而家都係

望下就得嘅 開聲就不了

冇，俾人拋棄左

胸定頭髮先係重點

酒店樓面

@xxx男朋友 john下lor

Btw用緊手機上連登
一覆完就會彈到落底
要碌返上去睇
好煩
有無方法解決

其實好煩 週地都係

我反而唔會

三截sor

咁你依家瞓喇

鬧佢啦 佢今日蝦我呀

樓面，要揾大把

未見識過

唔敢講胸 唔想睇肥婆對波

我唔bully你 來做好朋友嗎？

y not both

試下用回帶入返post